咪撚再叫人唔好去北角

你自己唔去 唔好叫人唔去
幾百個用棍嘅支那牛屎飛都驚
中共都未出匪軍 我地就個個淆底話be water
咁仲保咩衛香港 咁仲學咩人講抗爭？ 返屋企瞓覺算啦

仲有去唔去係個人決定

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

無人理你

點解要幫黑警打工 佢見我地打起交 佢開心都黎唔切
我地唔去 佢地都要站岡成日架啦